其實點解《我願榮光歸香港》最後個句唔唱多次？

其實都ok

國歌好少會咁？

前進 前進 前進進

太似流行曲反而唔好

高音啲唱多次 + 唔同歌詞

我都覺 有時覺得完得太趕

分半鐘差唔多

基本上係可以
我聽第一次都有咁諗法
同埋可以重複一次

之後會變左重要既野要講三次

重複一次就OK
但後個次 高音 + 不同歌詞

有同感 完得太突然 或者唔唱但最後果句既音樂repeat 一次

我願榮光歸香港!
我願榮光歸香港!!

係, 之前都講過, 最尾一句repeat 一次 將個氣勢推到最高

yes 第一次聽已經覺得完得好奇怪

國歌既原因
重複會變流行曲

唱多次就變pop味 唔係個回事了

我願榮光歸香港!
我願榮~~~光~~~歸~~~~~香港!

《我願榮光歸香港》太難唱？我諗咗個辦法

因為唱完之後要接
光復香港 時代革命

我記得有個國家嘅國歌完左之後都會好有氣勢咁叫號

依家pop啲先方便入屋，係好事黎
到深入民心之後，將來再按需要加加減減

唱多句就係連曲調都改埋